]連登仔小心，唔好受人煽動介入影響美國大選，係犯罪行為

連登仔小心，唔好受人煽動介入影響美國大選，這是犯罪行為。
對影響美國選舉者，以下為舉報網站
提醒：對「外國人干擾美國選舉」的舉報可以在提交，包括涉嫌犯罪的行為是線上進行的。

推

fake link

猿公弓及其五毛在煽動影響美國選舉，呢啲小心比拉，及一世去唔到美國。

袁弓夷：Trump選情不利

domain parking嚟架

發表言論唔係介入
一定唔係犯法

叫人扮五毛去發表言論係煽動人影響選情，且已講明要影響選情

柒到

首先發表支持某一邊言論一定唔係干預
全世界無數人都討論緊

其次點為之‘扮五毛’？
連登亦從來冇叫人咁做

叫人扮內地五毛

又一條on9

同人講中國有幾好=介入選舉

用下腦啦。